[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5984)

第一次中

慢

Bot dog

又又又搶唔撚到

特登做比你

恭喜獲得一渣沙

全黑蛇救我

咪踢爆

開post要出水

頭先場澳狗完美演繹角球話停就停

又真是你

gchi

心水爐

國米讓到2球咁勁咩

未出 等你

個爐唔係SG你既咩

Lm等水

國米贏硬？ 掃下半場波膽先

真

7成命中你值得擁有

點睇漢堡歇完冬又出黎撚賭仔

原來兒登係冇得排版

等你

你睇下邊個po 再估下邊個開？

等你出水了

兒登排唔到版，放圖算喇

你地要等的不是我

全黑pin this

個list 乜事？

你地最後真係放過嗰個咩爸媽？

黑心職乞
咪派佢地

得救了

救左你

佢話會捐錢，如果最後冇捐係9up，額外獨立再追擊

咩事 冇追post

空中水人派左未？

捐錢自救

NAC定精英好

荷假好心賭少d

半細

你又啱

NAC

既然諗唔到 何必畀錢賭

輸盤王 國米又深盤啦屌

國米個盤咁深，得唔得架

風紀副隊長

轉左盤

所言甚是
等今晚英超

事源係空中水人話派錢，但條件係要留言，祝上盤師同甲府巴繼續輸
然後仲有一個惡毒獎，講得最惡毒嗰個會有$1000
呢個list啲人全部有份留言，不過好似仲未收到錢

Pin

做乜鳩

今晚支持你

最近咁多黑派
黑心派 藍絲派
手足要企硬

國米-2
格雷-1 唔諗了

SG 仲未出水

國米角大sure win
想翻本就跟啦

荷乙轉左平半

英超咁難賭

原來係尋晚單野 印象中幾十個留言

666蛇仲未出水

國米半場收息算，-2點賭得落

無道歉果啲狙擊到佢退出

杜狗

轉了 有半格收應該

等陣應該係細波
不過猶豫緊2.5/3.5

半大全細

場荷乙平手轉平半，個半和高水到2.33，係咪暗示大機會無半和？半大有沒得諗

風雲有段名言
勢不可去盡，話不可說盡，福不可享盡，規則不可行盡。凡事太盡，緣分勢必早盡。

3.5啦

呢1000 送比我都唔要 咁撚黑心

精英受讓 以半博全 可取

咁你送1000比我以表你誠心

國米成日半場撚狗

💦💦💦

你講野用唔用腦 我唔要黑心錢等於我要派錢？ 輸到傻撚左？

真心 送場比你地 NAC 盤 9成中

信就信 唔信就算

2.5S

格雷 漢堡希望得

做乜一訓醒轉晒盤

原來係咁屌尋晚無追po
無啦啦鐵人話派100都唔知乜事

你都有9成中嘅心水

仲有1成係開咩 想買個1成

哩到G蛇話事 G蛇定既守則 就要跟

唔信買咩好 買100 no goal等英超算

感覺咁轉盤都係開下盤多

佢mean鳩過你

牠是傻西嚟 不用勞氣

比達100%

我都要同你道歉琴晚on99留咗

仲有1成係和 or對家

都唔夠悟空50%勁

100%嬴定輸

點呀 完美主義者

想買漢堡包 會唔會得返個包？

你都是傻西嚟

唔會

點解我係完美主義者...

仲有個包食你想點

包皮都冇埋

之前起你底事 留意到你某一個post 我就明白點解你咁mean

Mac仲未郁水

你廢中？
咁撚無聊起人底

希望燈唔死

明顯 自從佢嗰日po埋啲戇鳩圖就block左

國米 漢堡 基爾

跟習大大你學
要治理好國家 就要懂得籠絡人心

G蛇

門神真飛出水無人講

佢呢排成日Po啲支那片唔知咩居心

克羅托柒

人棄我取 國米-2

半大上車

到底邊隊係比達

Nac

國米1.68俾狗買

我愛g蛇

nac

屌 針

痴線 馬會nac個盤咁硬 幾十萬都唔跌水 on9

Youtube 片黎 not 支那

國米半和

答案會係精英

幾十萬就想打得郁

Nac咪比達

乜個角細咁撚冇品 之前仲派過佢

唔知你係職乞定讀緊書定真係好窮好需要呢啲錢啦
老實講攞到呢1千你都係會賭咗佢
為咗呢1千出賣自己仲衰過做狗幫淫賤聯打工
賭波賭閒錢玩下啫唔駛出賣人格嘅

下，買了半主

甲府巴好波

無人講咪你講

冇 嗌下 見賠率咁好分

買咗咩？

點解會買咗精子隊明明我買NAC架

NAC已死

可能win呢

為咗1k咒人 明明1k好易贏 就算唔賭 返兩日工都有

國米角細

買錯通常贏

送錢

我平手足水盤

0.03定0.3...?

國米9.5b

自己睇

同全黑對

仆街買錯左Nac，原來轉左盤

早知買精英隊

又對咗不過買唔切

仆街同路

比達㩒屌喎 點已死法？

屌笑4

勿爆

但兩者有咩關係

半大已4

呢場狂攻 買細洗唔洗救心

po wt

半大24

好mean呀

SG出水未

波po齊贏咁先係架嘛

全黑 mg eason 極力推薦大蛇爐

你 今日入左未

新年500 上 1萬
1930第一場

牠買角大？gun了

拎啲閒錢出黎玩下

留名

我一路都有係度吹水嘅 不過存在感低
我知都冇得解釋 我認衰仔留咗
好對唔住

跟十三了

不如我假鬧你 1000平分？

我

新一年其中一個願望 就係得到G蛇寬恕 解扑禾

條撚又唔係派 學杜狗撚人咋

下 仲要假派

想買起大圍火車站上蓋新樓？？

搵SG 冇乞丐

比達入波未

國米讓1.5/2 仲要得1.68

有朋友入左佢爐 過幾日就睇緊樓

派錢比佢 佢啱啱jump咗墨爾本城
不過依家又投胎

我見到你出水了

條友好早已經係度撚9

因為-2冇人買

比達禁屌

country rice 主其他

gun了

精英隊被禁屌!!

禁屌唔入對家入

屌牛g要咗對家

多蒙特已成BL 唔會再買

比達撚狗波黎 成日撚狗

咁博 富貴險中求

真 呢隊西波黎

究竟細波穩陣唔穩陣？

我買-2焗賭

Sg蛇有爐冇人講？ 狂中ing

新一年齊贏

國米半大上船

國米半大 小注

（熱刺） ✅✅
維拉利爾 ✅
法蘭克福 ✅✅
錫菲聯 ❌❌
貝迪斯 ✅
（狼隊）
哈化柏林 ✅✅
（皇家馬德里） ✅✅

中曬冇人講？

仆街依家先睇到

我捐左錢 道埋歉喇喎

國米半主

入未？快

押韻

括住點解

半大收息算

你急召空中飛人返黎 涷結佢戶口未得

點解這些機會...

角細米蘭

邊間教會

荷乙半細

你 今日入左佢爐未爐豬好勁

多謝你祝你贏大錢

想要你出水

你點押的

想G (括號)點解？

比達唔對路 pk了

下下買對家好玩咩

感覺米蘭都係3.5s

國米今場角細

荷乙入未

買左咩

比達 國米 禁屌

NAC1-0

比達1-0

半大啦

我都做過明燈 呢排靠你了

NAC GOALLLLLL

比達goal

馬上1:0

半大

比達goalll

g蛇尋晚狂中石飛又無人講？

一叫就有

潛水算

唔係喎，幾啱音

eason唔好啦.jpg

Goal 真係世界波

風記黨 出嚟啦喂

但係牠是窮l一個

改變方向 掂到都救唔到

姐係點解

學你

SG今日諗住中幾多場
琴日收到風特登唔中一場走一場
驚被馬會斬

半場2:1有冇

半場0：3 Nac 我食屎

點解會買錯精子隊

lm

精英追和未

精英隊og

識貨

係唔係搞錯乞丐同乞姨
後者就好岩音

3:1

無咁有信心...

LM

上面係唔係有人買錯左耆英隊？

國米禁屌

德穴咁多半一盤

再燈多下得唔得
買左半大

exact7ly ，原來我搞錯了

國米無山齊士

點解係我

要問g蛇
尋晚石飛....唔講啦

試下由頭讀到尾

盧卡古爭緊神射手 唔出山齋士爭波踢都正常

1c

入得一粒，Nac已死

Ok 咁大件事而家先講？

咁大件事 冇人講 邊個post

NAC快入多球

你唔好跟啦 當我求下你我真係想買樓架

精英隊快啦

新詩嘅野 我地識條鐵咩

想睇佢地點鬧 邊個post

精隊nac事但比多球

入多兩粒啦 想瞓

下 跟哂先咁講？

德乙有無半大心水

國米半大24

sick ball

5979

5979 #487開始

國米角細頂實

Thx

國米半場-1.5 冇既戒賭

我啱啱上面有同甲府巴道歉

荷乙半大未

487 死白痴 岩岩先發現

屌你老母國米入未

比達入唔到比人入啦

鋼鐵人都幾狠

針得 大家再見
明年今日大家可以既話幫我裝返支香 感謝

又鞭
佢今日被人鞭第三次

空中水人派未

不要再提了

我還是重新許願

例如學會 承受輸錢

國米快啦

入波未

痴撚線國米玩到又差啲比人入

笑4

0:1

入咗

0-1

國米啲角我真係觸摸唔唔到了

Mg又反底啦

兩球差啲

係, 被入了

國米又撚？

水完人就潛左水了

克羅10
半大-1

國米

精英3.5s

角米要角大了

g蛇好波

正呀國米個場比多粒開個半大

又想客主？

乞米

國米真係撚狗

邊個買左國米盤?

國米會臨完場反CUP
之後嬴波輸盤 岩岩好卡尻你3球

g蛇勁中無人講？

國米受讓？

asw心0

比達 國米 半大-1

絕對支持

NAC又撚半大

次次都係咁 千其唔好買入球細

Ok

講左國米讓+2撚狗

利申 skip咗

國米比人入完 角盤即刻升左兩格

明年今日 別要再撚波 SG都改變 如果有幸會面 或在杜狗被撚的盛宴 惶惑地等待你出現 明年今日 未見你一年 誰捨得改變 離開你六十年 但願能認得出你的鳩樣 臨別亦聽得到你講再見

好快0:2

木
買

要咗9.5s

教會?

國米撚完又反cup 成日都係咁

國米又西

國米變小米

嘩

中咗假波 屌半主byebye

要allin角大了

國米半主針

樓豬pin返圖好嗎

精英唔識入波就失多球算啦

好彩冇買

全部半場3球算啦唔好煩

過埋過百倍

If you cant beat us, just join us

半大叫爆區

克羅10 仲有5.8倍
ON9 國米CUP硬

精英隊半場反cup未

國米主WIN 1.3X 2:1 3:1成5倍

角大

又落後
屌你老母

我知你邊間教會架！

乜嘢波

今年都CUP左幾場

我個事前9.5s 頂唔頂得緊

精英好勁

搏2:2好過

德乙半場全部開全大gchi區

岩啊 按左層樓去買啦

痴撚線 意假 2米回傳 cup硬啦

差啲2:0

冇架啦
當跌左啦

精英咁撚精英禁屌

快啲入啦國米

國米爭啲輸多球

國米cup硬 但贏唔贏到盤就難講

荷乙又冇半大

好似有場下半場0-2 唔洗30分鐘 CUP左4-2
呢隊閪波真係痴

比達入波啦

荷乙快入多球半大

精英！
雷根！

等到02先落cup
高水

國米1-1

1-1

1:1 意假

11

國米1:1

1:1

半大話咁易

半大Goal

半大gel

lkk愛助攻！

國米半大收錢算
易到

國米半大

GOAL

半大GEL

Nac撚賭仔

吊我都記得呢場
呢隊真係仆街隊黎

搞咩呀
神鋒盧卡古唔係好勁咩

國米救半主半大

2:1先，快

想買5.5b

呢到既個唔洗擔心 以後我派你地

這是正式錄用的荷乙球員嗎？

可以買3:1 4:1 了
新年開個深盤

屌 國米都半大啦 爭氣啲啦比達

德乙45分鐘全部開大

今年先第一場

4.5有冇機？

意假廿分鐘半大 荷假

2倍回血神器

意假睇客隊 頭先半單刀都唔射 走去回傳 就知cup硬

咁半主得唔得呀

荷乙又半細比狗買

明亮信徒
1.水晶宮0/+0.5 ✅
2.車路士-0.5/1❌
3.白禮頓0/+0.5❌
4.英乙 巴拉福特 0/-0.5❌
5.般尼茅夫 0/+0.5❌
6.畢爾包 0❌
7.加辛塔BB 0/-0.5❌
8.達斯泰特 0/+0.5❌
9.卡拉古拉克 0

回頭先果場角球半8？

比多粒啦荷乙

今個球季囉好未

荷乙是但一邊快手入多球

克羅托來你係咪弱智

只可以係Nac入thc

又到最撚狗既德乙

排19名好難唔係

比達隨時比人 cup

預咗架啦 盤都未輸

得返幾分鐘.. 比達半大啦

1:1先講啦

捱過上半先啦好嘛

荷乙 多一粒啊

國米1:2

準備連針第三場 輸服.....

真係有人走去買精英

發現杜狗連報假都撈埋

Block咗了

0-2絕殺半大

0:2

比達2-0

比達好波😄

馬會開返先解BLOCK

HA EASY ＄

比達穩了

孝感動天 半大

我了

門神

下場

nac平盤

HOOOOO BALLLLLLL

精英隊好波

唔好炸呀

我門

門神又中

炸你老母

？

點解會買錯精子 好想死

半大黨全面勝利

奇蹟半大

多謝頭先比達90%波個位巴打

未完場

下半追和啦

而家講都唔出奇啦

半大黨

比達100%易能到

角細米蘭？

意甲同一時間咁撚多場

屌佢老母明明上個po講咗話買國米x NAC

德乙入未 dllm

未來人

國米救半主半大

2:1快

nac 半大

追條撚屌 NAC高精子幾班架

報假只服基佬陳

2030 啵

邊個 係咪四季豆

我米半大輕鬆到

波琴✅
熱刺✅
門興✅
白禮🥃
皇馬✅
麥克❌假波唔計
精英半大✅
2021既我，未嘗一敗。

下唔是掛

跟實了

屌你老母
拜狗多狗又無即場賭撚

假波唔計 唔係jer你 但幾好笑
出下場未

輸左唔計

熱身果陣 入多幾球先

兩場半大易到

呢場叫我買一千次都係買麥克，假波搞到我輸 所以不計！

國米球證仆街

8.5s gogogo

下次rc唔計

好

角呢屌

哈哈

cup未國米

CUP!

2:1

啱！

唔補時唔計

我米

2-1

克羅托來正一垃圾

國米cup

假波唔計

終於搵到個人醒過比達

馬天勁到

屌 買唔切4.5

我個9.5s生唔生存到

Cup得快撚到

角米CUPPED

國米主其他

2:1 穿埋盤啦

屌你 半場cup埋

國米cup好啦，nac個場冰到完場都ok

asw睇黎仲旺緊

國米唔入都唔好失，快完半場

我8.5s

上半啫 定啲

國米2:2

Mg仲有球 加油

我個NAC啊臭閪

頂住

國米 炒鳩佢

9.5s

國米馬會個盤讓2.5，？

係咪差啲2:2。。。

係呀
利申：無睇

4.5b似收錢

有冇6.5b手足

似12m客

var...12m

岩岩見到
原來CCTOY D 傻閪有MON PO

1.5/2

客應該有十二碼啦
維達爾咁樣落腳

12m varing

有冇德乙5場串埋半大例飛

聖保利角大

VAR

10.5 s

半主咁都無?

客12m

ＶＡＲ １２Ｍ ＣＯＮＦＩＲＭＥＤ

準備2:2 客12碼

希望買左國米既巴打成功走到盤

半場四粒，痴撚線

2:2

MG！

2：2

半大全大開曬
笑到

半主手足又要叫過

主其他準備未

國米又撚

半場4粒

好球！

上盤正式收皮
要５：２

大波黨手足叫叫聲喇喂

國米正仆街

4.5-1

國米呢場應該4-2完

要角大鳥

中

十三預備中

接納

5159 入球大細 星期日 4
國際米蘭(主) 對 克羅托內(客)
入球大細
細[6/6.5]@1.75

呢d先係波架嘛 要求加三分線添呀遠射當3球

等各位出場8點半重心比我
25分先再上黎

琴日果班？

安心打lol

4:2都滿足

半主1.45都要殺

半場應該3-2

德乙半場大 10.5b

主其他gogogo

撚9半主

上盤都唔撚知點補好
屌

NAC
阿特蘭大
多蒙特3.5b
馬體會
皇蘇
車
國米3.5大✅
國米半大✅

盧卡古都未出手

角細最後召集！

咒人死全家LIST?

奶木兄 有冇分色？

國米半大易到...

嗰名係新向明？

唔撚理意假入幾多球 我要角呀

垃圾意假

6/6.5b 買左

屌你老母係咪痴撚線架。。。
去洗個碗3.5 大都開埋

熄左部電話 唔好諗補哩個字

2:3準備

垃圾國米

德乙半場整12球黎

國米我唔理你失幾多球，你贏兩粒就ok

9.5s gel硬
兩隊都唔識落底

基爾球迷第一次召集

6/6.5b 買了

意甲到底有冇正氣隊

下下都射入，唔使刷啦

C多過G

出左名贏波輸盤

有冇人要漢堡？

拿poli laizo

Ac

踢2030...咁早講有用?

cls 超級半大波

又咁早GEL...

係
佢岩岩又開膠ＰＯ上左熱門
根本藍絲狗黎
冷嘲熱諷

俾你講多次

新年買個漢堡包賀一賀佢

而家要叫定

馬天咁都唔入

馬天尼斯

有5.5先買
6.5要3球

馬天又爭D

布倫有冇同路？

聖保利10.5b 有冇人

完場喇咩

射到咁正

原來國米咁快大波咗

黑單愛隊

Lautaro 單刀MISSED

直屌3格

開到10 3 100

基爾角細重心

Lm

K

ok

國米真係麻撚煩

1.4x半主

克羅作客入4球 對國米入兩球。屌你賭埋佢

屌買錯左精英隊

1

應該仲有得入

送角

1.15主隊
國米果然宇宙垃圾

屌 咪刷啦

4c

國米會唔會輸埋半場

想要格雷大

國米比狗屌

德乙買咩

戇鳩無啦啦刷乜撚嘢

屌啦 臨尾送兩角

客隊反而刷角

奧厄9.5

點玩 又入球大 又爆角

10.5s JUMP

9.5s 屌你老母

明明犯規先

有病就完半場都要刷兩個

送角，即是想角大

國米個場真係痴線，半場2-2

角大gel

屌，咁都輸

心情好撚矛盾

有賺算係咁

起碼唔洗輸

都有賺

德乙全部半全大 捐錢加碼

b？

2連角氹你上角大
9.5s gel

有賺仲想點

維持現狀到完場
就CASH哂

垃素都正氣

國米角大24

有錢收就得啦

可能4球到尾呢

德乙入丫 dllm

屌牛g岀德乙水未？

德乙5場上盤

真係半和

MEEEEE

我無問題

奧厄主盤半全大

無？你有咩問題？

4.5s jump定先

贏$40 都係贏

有冇人要布狗？

德乙全主隊

事前飛，祝中

下體會穩唔穩？

格雷的五十道陰影100%

下半場盧鳩古兩粒 馬天帽子戲法 完場

我都揀呢3場, 不過辛特博半大

可以

8點30分有咩咩重心？

祝輸

5場大波

你算9數啦 過街老鼠
以為自己真係上左神台咩
小醜一個
BLOCK鳩你算

夠膽斷1

全晚重心
唐迪拉半全大

1C

三場德乙比狗屌系列過關

祝你長輸

一定有漢堡

布倫狗琴日德乙全對家

齊心聯

屌你一開波角球

幾時返香討十連？

講定先 半大已死

精英3.5SSSSSSSSSSSSSSSSS

支持杜蛇出水

齊心上盤

半小 5串31 全中

Hi 亡 想派你了

Gchi

宇宙大船

而家出毒水

奧了

等馬會重開帶領大家十連

聖保利刷角

角米請開3格角

2C

曾偉聰
想打飛機 快

發達水

艾2切
森多
博洛細波波
拖肥細波波

NYKD-54

想gun

聖保利 格雷 刷角呀

有冇邊套珍藏av推介個code嚟比我出火轉運

我屌你老母

打飛機邊叫出火架

齊心聯半大

齊心聯會

我即刻屌你

你唔睇 我睇

雙60路

德乙買咗乜？

high water

國米要左5.5b

國米爆7 門閪入球細
10 1 500

Jump哂邊有錢
如果今日唔係有巴打派錢要食二手飯了

國米55波

跟

5555

角你老母咩角

買唔到

基爾獸半大

國米同隊榜尾踢到咁樣 不如落意乙啦

咪再刷角

贏輸都無所謂啦國米
hea到

德乙靜到

555
333

買左7.5s 要驗腦

Nac半2全2好ball

365又假封

齊心聯有波入未

笑4 靜到

陰曹地府邊有馬會呀 傻鳩

又係你

NAC場ball冇人買？？？？

以為你講入球

買左Gel埋啦

巴打認錯人

克羅托來！！

格雷 奧x入未

屌牛g!

角米比啲力就炒鳩佢啦

馬天又入

漢堡入未。。。

屌你啦阿木

國米3-2

3:2

入左啦

再入啦快手

國米贏波輸盤屌佢老母死賤種

都要屌下掛

4:2

5.5b -1

4-2

奧厄對家goal

國米入多兩粒爆7門閪入球細
派5 1 1000

買個3:3波膽試試佢先

國米比多粒

德乙半大24

基爾半大

我了 有支付寶

666

難 今年基爾防守好左

條友遲遲唔解圍 送角

66666

冰封角球可以？

格雷場直播咩事?

快刷角

漢堡半大24

祝長輸

內定角大

漢堡1:0

Goal!!!!!

聖保利半大24

漢堡
布撚

雷根頂

漢堡GOAL

漢堡今日唔撚狗

漢諾威半大未

從來都唔block人，但佢真係太on9。。

佢真係好煩

炸左nice

意甲咪撚再刷c

希望食到漢堡包啦

精英炸？

收撚柒嗲啦屌你老母過街老鼠

炸咗

一齊叫爆佢

96

德乙今日咁正氣嘅

格雷1:0

點解會買精英隊

齊心半主?

漢諾威快半大

漢堡 聖保利半大24

國米4:2

42

格雷比多兩球

下盤 24

Lkk goal

9c會玩

德乙半大

咁都要死

國米俾多粒

話左角米認真啲就得架啦

4:2 希望咪撚狗

6/6.5b不是夢

國米入多一粒爆7門閪入球細
派5 1 1000

愛你

52完場ok?

角米刷角 俾多粒

奧厄

坦克車

克羅頂住 求你

準備4:3

五十道陰影goalll

比多粒 只要門閪輸就開心了

全部差一球半大

咁快gel

叫到有

性保利對家等收$

你老木做咩唔搵我

國米突然咁勁

好 一定有你

何止on9

直頭on10啦

尋日都好正氣全上盤

快半大 漢諾威

喂...第19位...

咪吹奏害人

國米冰角
聖保利刷角

咁樣都４：２

國米no goal

奧厄cup未

你都好on9

5:2

門狗? 支持

齊心啲啦奧厄

門閪

國米6入球6角球

Mg係咪要咗克羅

畢爾包定艾爾切?

格雷極速半大

得基爾獸無波入

聖堡對家 2:0

我雷半大糕

g錯了

含了 格雷入左兩粒唔好唔刷角

基爾輸埋

比達30

屌咩基爾

0-3
3.5s腳軟中

大波報復日爽能到!!!!!!!!!!!!

2分波

基爾0:1

錫啖就原諒你

屌你齊心啲 漢諾威 半大快

跟我一齊嗌
NAC NAC NAC

個傻閪風紀中間人死左去邊 輸撚到退出波po?

大家好

CAN

垃圾基爾

真啊

漢堡快手入多粒啦

德乙 全半大

大佬好

好快出嚟吠

齊心聯差基爾 屌

屌你漢諾威

即刻吠

你留返1000 幫你老母收屍好過啦

有冇人掛住小妹

5:2未

比啲基層開心下

基爾

基爾快cup

差漢堡。。。

差啲

Gay e 奧厄 針撚死

me